# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the stock-photos package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stock-photos 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-09 18:04-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: includes/class-api.php:158
msgid "Business / Finance / Law"
msgstr "비즈니스 / 금융 / 법률"

#: includes/class-api.php:159
msgid "Design / Art / Portfolio"
msgstr "디자인 / 예술 / 포트폴리오"

#: includes/class-api.php:160
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: includes/class-api.php:161
msgid "Health / Beauty"
msgstr "건강 / 미용"

#: includes/class-api.php:162
msgid "Home Services / Construction"
msgstr "홈 서비스 / 건설"

#: includes/class-api.php:163
msgid "Music / Movies / Entertainment"
msgstr "음악 / 영화 / 오락"

#: includes/class-api.php:164
msgid "Non-profit / Causes / Religious"
msgstr "비영리 / 단체 / 종교"

#: includes/class-api.php:165
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: includes/class-api.php:166
msgid "Pets / Animals"
msgstr "애완 동물/동물"

#: includes/class-api.php:167
msgid "Real Estate"
msgstr "부동산"

#: includes/class-api.php:168
msgid "Restaurant / Food"
msgstr "음식점 / 식품"

#: includes/class-api.php:169
msgid "Sports / Recreation"
msgstr "스포츠 / 레크이에이션"

#: includes/class-api.php:170
msgid "Transportation / Automotive"
msgstr "교통 / 자동차"

#: includes/class-api.php:171
msgid "Travel / Hospitality / Leisure"
msgstr "여행 / 접대 / 레저"

#: includes/class-api.php:172
msgid "Wedding"
msgstr "결혼식"

#: includes/class-scripts.php:53
msgid "Generic"
msgstr "일반"

#: includes/class-scripts.php:68
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for GoDaddy hosted "
"customers only and are subject to the terms and conditions of third-party "
"intellectual property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and "
"Conditions</a> for additional details."
msgstr ""
"사용할 수 있고 라이선스가 하락된 이미지는 GoDaddy 호스팅 고객만을 위한 것으로 타업체의 지적 재산권의 약관을 적용 받습니다. 자세한 "
"내용은 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">약관을 참조</a>하십시오."

#: includes/class-scripts.php:77
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for our hosted customers "
"only and are subject to the terms and conditions of third-party intellectual "
"property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and Conditions</"
"a> for additional details."
msgstr ""
"사용할 수 있고 라이선스가 하락된 이미지는 저희 호스팅 고객만을 위한 것으로 타업체의 지적 재산권의 약관을 적용 받습니다. 자세한 내용은 "
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">약관을 참조</a>하십시오."

#: includes/class-scripts.php:92
msgid "Stock Photos"
msgstr "스톡 사진"

#: includes/class-scripts.php:93
msgid "Change category"
msgstr "범주 변경"

#: includes/class-scripts.php:95
msgid "No stock photos found."
msgstr "스톡 사진이 없습니다."

#: includes/class-scripts.php:96
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: includes/class-scripts.php:97
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: includes/class-scripts.php:98
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: includes/class-scripts.php:99
msgid "About Image Licenses"
msgstr "이미지 라이선스 정보"
